【微博戰線】小粉紅不滿林鄭軟弱 開啟國內戰線

其實我就是以前發過幾帖的赵家贱民...可惜密碼忘了...
另外發現我這個新帳號夠點數也發不上文章.... T___T

各位....的確這事我是覺得可以吹起輸出革命的號角了...
正反角色怎樣玩也是可以...

例如玩法：

- 成功撤回...那不就證明抗爭有效麼?
- 那所謂的廢青曱甴們 ... 是不是娃一鬧鬧就有奶喝了...多不公平~~!!!
- chao你大爺... TMD我一直罵的那堆廢青... 說你看的一群渣卻能鬧出成果來... 但恥笑我就是TM無能一直生活聳得連個屁都不敢放出來...

挑動國人的愛國情緒把他們的不滿燃起來~~!
再引他們結論...只要鬧得得 TM CCP也能跪給你下來~~~

希望有志者能幫忙香港向國內輸出模範...
趙家倒下的日子的確不遠了

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

睇得出佢恨得牙癢癢